# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2019, Vision Network Project
# This file is distributed under the same license as the vision.network package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# VNET Michael <michael@vision.network>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vision.network latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-15 00:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-14 06:37+0000\n"
"Last-Translator: VNET Michael <michael@vision.network>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/voken/teams/95092/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../reports/20190811.rst:4
msgid "Report: Aug 11th 2019"
msgstr "2019 年 8 月 11 日进展报告"

#: ../../reports/20190811.rst:8
msgid ":ref:`report_20190719`"
msgstr ":ref:`report_20190719`"

#: ../../reports/20190811.rst:9
msgid ":ref:`report_20190619`"
msgstr ":ref:`report_20190619`"

#: ../../reports/20190811.rst:10
msgid ":ref:`summary2019`"
msgstr ":ref:`summary2019`"

#: ../../reports/20190811.rst:11
msgid ":ref:`summary2018`"
msgstr ":ref:`summary2018`"

#: ../../reports/20190811.rst:15
msgid "Global"
msgstr "全局工作"

#: ../../reports/20190811.rst:17
msgid "A draft plan for **Voken2.0**"
msgstr "一份关于 **Voken2.0** 的草案"

#: ../../reports/20190811.rst:22
msgid "Core"
msgstr "核心工作"

#: ../../reports/20190811.rst:24
msgid "Defined block data structure and Genesis block"
msgstr "定义区块结构和创世区块"

#: ../../reports/20190811.rst:25
msgid "Defined transaction data structures and wallet data structures"
msgstr "定义交易数据结构和钱包结构"

#: ../../reports/20190811.rst:26
msgid "Finished the wallet data storage solution"
msgstr "完成钱包数据存储方案"

#: ../../reports/20190811.rst:27
msgid "Core wallet on Java"
msgstr "Java 版本的核心钱包"

#: ../../reports/20190811.rst:28
msgid "Short address for wallet on Java"
msgstr "钱包短地址的 Java 实现"

#: ../../reports/20190811.rst:29
msgid "Wallet interface"
msgstr "钱包接口"

#: ../../reports/20190811.rst:30
msgid "Local debug environment for core servers"
msgstr "核心服务器的本地调试环境"

#: ../../reports/20190811.rst:31
msgid "Communication between core servers and clients on Java"
msgstr "核心服务器和客户端之间的通信的 Java 实现"

#: ../../reports/20190811.rst:32
msgid "Defined core server data structure and encoded with Java"
msgstr "定义核心服务器数据结构并使用 Java 编码实现"

#: ../../reports/20190811.rst:33
msgid "User information in relational database for core servers"
msgstr "核心服务器的关系型数据库中的用户信息"

#: ../../reports/20190811.rst:34
msgid "Updated dev-tools"
msgstr "升级 dev-tools"

#: ../../reports/20190811.rst:35
msgid "Binding wallet with core server"
msgstr "钱包和核心服务器的绑定"

#: ../../reports/20190811.rst:36
msgid "Binding wallet with service node"
msgstr "钱包和服务节点的绑定"

#: ../../reports/20190811.rst:37
msgid "Connection and heartbeat for core servers"
msgstr "核心服务器的连接和心跳包"

#: ../../reports/20190811.rst:38
msgid "Keeping-alive for service node on Java, interact with client on GO"
msgstr "Java 编码的服务节点的长连接，并与 GO 编码的客户端交互"

#: ../../reports/20190811.rst:39
msgid "Event handling mechanisms on server-side"
msgstr "服务端的事件处理机制"

#: ../../reports/20190811.rst:40
msgid "Login, logout, heartbeat, exception handling for C2S"
msgstr "C2S 的登录、登出、心跳、意外处理"

#: ../../reports/20190811.rst:41
msgid "HTTP console panel for client"
msgstr "Client 端的 HTTP 控制面板"

#: ../../reports/20190811.rst:42
msgid ""
"Optimized the efficiency of the encryption proxy communication protocol"
msgstr "优化了加密代理通信协议的效率"

#: ../../reports/20190811.rst:43
msgid "Other improvements"
msgstr "其它更新和提升"

#: ../../reports/20190811.rst:48
msgid "Voken Tracker"
msgstr "Voken 数据跟踪"

#: ../../reports/20190811.rst:50
msgid "Voken holders: **22,690**"
msgstr "Voken 持有地址数： **22,690**"

#: ../../reports/20190811.rst:51
msgid "Transfers: **470,778**"
msgstr "转账数量： **470,778**"

#: ../../reports/20190811.rst:53
msgid "by `Voken Tracker`_"
msgstr "来源于 `Voken Tracker`_"

#: ../../reports/20190811.rst:60
msgid "Public-sale"
msgstr "公开销售数据"

#: ../../reports/20190811.rst:62
msgid "Stage: **No. 3277**"
msgstr "阶段： **No. 3277**"

#: ../../reports/20190811.rst:63
msgid "Season: **No. 6**"
msgstr "赛季： **No. 6**"

#: ../../reports/20190811.rst:64
msgid "Master Progress：**5.46%**"
msgstr "总进度： **5.46%**"

#: ../../reports/20190811.rst:67
msgid "by `Voken Public-Sale`_"
msgstr "来源于 `Voken Public-Sale`_"

#: ../../reports/20190811.rst:72
msgid "by Vision.Network Project Team"
msgstr "by Vision.Network 远景网络项目团队"

#: ../../reports/20190811.rst:74
msgid "Aug 11th 2019"
msgstr "2019 年 8 月 11 日"
